台妹教你玩note8~有興趣既女user埋黎啦喂~~

見都幾多女user(唔知有冇J) 話心大心細想出note8 , 特登開心share下

Samsung NOTE8女生觀點介紹生活實用篇（上）🌸🌸🌸

Samsung NOTE8女生觀點介紹生活實用篇（下）🌸🌸🌸
[url]
[/url]

給Samsung NOTE8初學者了解一些簡單功能

Samsung NOTE8『前往網站功能』要用在哪？